想問下黃大仙係咪以後唔洗再搞

兩點半啦！黃大仙人呢？

我希望大家只係遲到，現場係少到人你唔信

慣咗夜晚先出動

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

勇武無咁早出

上次玩完陸運會仲唔夠呀？

搞都冇用啦

咪撚再用失敗做主題 開POST啦屌
黃大仙 要人!!!!

黃大仙廢人區

黃仙人唔識打快閃，次次都龍翔道陣地戰，次次黃大仙都拉最多拉拉下無曬人出

blocked

block乜撚？邊句講錯先

失敗撚出現了

Push

自己去現場睇下啦，我就轉左場去apm

開左通宵搬野上獅子山

黃大仙今日可以收一收皮先

周圍重狗
黃廣每次一聚到小小人，啲狗就入嚟清場
好難做
要改改戰略先

我地唔會特登出黎俾你拉架阿蛇

好多手足
只係你睇唔到

唔好再出
檢討下戰術先

發完成日夢返黎見到你呢啲垃圾講野真係會燥，乜鳩我睇唔到，你有冇係現場啊？成班人比狗落地追到九龍城你地係邊撚到啊？Sorry啊，你講得好撚啱啊，我真係連大仙手足條毛都見唔到啊

連登好彩有你呢啲人，咁有貢獻係屋企抖下休息下又叫革命完一日，慢慢抖慢慢休息啦屌你老母個臭閪